[工程J]Civil牌好難考, 有無教路

有無巴打願意過兩招, 又話去英國易考, 兩次fail了

樓主分享下考牌係考咩，計數同寫勁長文？咩U grad？
civil牌係做咩，因為只係知 geo struct. 個啲。

小弟只是新人

衰左d咩野?

interview 俾人challenge interface 夾野經驗唔夠?fiancial 果邊唔熟

利申用building + fdn present
BD 私人job， 平時Ap主導， 變相唔似真係civil人lead project 咁

local u grad
考interview ， essay

我可以賣d source 同幫你mock 比advice
幫你補習比tips

連登價收你800蚊一堂 2hr

利申1take pass 幫過幾個師弟執report

請食餐飯得唔得

ice?

係

ICE istructE HKIE
叫三飛喎

AP 易唔易考

聽講背法列

Ise 搞店左, but civil 未得

做building去考civil牌本來就係勉強

係咪contract 果方面會輸蝕?

首先要做到Rse

其實你ise 考左 可以去in bd ae sure win.... 遲d 考到engineer 牌就68k 未計housing . 明教條好路你行

考HKIE

考左istructe好似唔比apply ae

你考之前無背好晒書咩

新制istruct e 政府唔當charter
不過大家心裏明白。 所以入ae 必勝

請問ae 係乜??

有無教路

想問樓主英國同香港考出黎有咩分別?

HKIE = 廢
ICE = 勁

倒轉下話

On9

出黎做野咁多年都無人肯過兩招
800蚊一堂抵到爛，係龍係鳳都800姐

有無巴打教下路 點考hkie structural

fail左3次

tg 點抽條link 出黎

or你介唔介紹俾我加

巴打教下路 點考hkie building

垃圾先考唔到HKIE Civil

考牌講彩數多
試多d 吧

我第三次先搞掂

垃圾

slide 講話起橋, fdn 用 H pile, , pre till 發現石線比design深，不斷追， 判頭入eot 做discussion
夠唔夠料??
有d人話最好搭個els 講

得15mins present, 貴精不貴多

咁你只係講左件事出來, 你的contribution 係咩。

design 有問題 ?unforsee ground condition ? y only eot ?

你要分析比人聽你有幾deep 了解成件事 , 你做為designer 有咩角色。

佢話eot 就eot ? contractor have to satisfied by himself , according gcc 最正路係“無得claim” 架喎。

但工程運作就多數grant 比佢, 咩原因?

不過呢d 都只係一個contract 的knowledge .都未到一個engineer 的水平。
最好搭個els<——無必要 。 你如果個pile scheme 你夠deep 咁發動 根本就已經好夠

扮撚哂野

多謝， 研究下先

啱啱發現原來Engineering Counil CEng from IStructE 可以拎埋 MICE

不過咁樣拎到既 MICE 唔可以mutual recon 去MHKIE

有齊兩個英國牌， but 無MHKIE係咪都係無用

考唔到官only

考civil牌定geo牌好？

Geo 好似值錢d

私人市場認受性ok